留低自己生日，撞左pm(2)

睇下撞唔撞到啦
我先0126

[quote]睇下撞唔撞到啦

911

0415 應該好少4月

0116

0730

巴定絲

1027

是絲

又絲又911

國慶生日

0420

1111

0224

0411

0817

我0124

0422

1220

0309

0922

Too bad I’m gay